# HTTP Status Codes

 _/_ 1xx Информационные статусы: _/_
100 \_\_ Продолжить
101 \_\_ Протокол коммутации
102 \_\_ Обработка
103 \_\_ Ранние подсказки

_/_ 2xx Успешные статусы: _/_
200 \_\_ ОК
201 \_\_ Создано
202 \_\_ Принято
203 \_\_ Неавторитетная информация
204 \_\_ Нет содержания
205 \_\_ Сбросить содержимое
206 \_\_ Частичное содержание
207 \_\_ Мультигосударственный
208 \_\_ Уже сообщалось
226 \_\_ ИМ использовано

_/_ 3xx Перенаправление: _/_
300 \_\_ Вариантов выбора
301 \_\_ Переехал навсегда
302 \_\_ Найдено
303 \_\_ См. другое
304 \_\_ Не изменено
305 \_\_ Использовать прокси
307 \_\_ Временное перенаправление
308 \_\_ Постоянный редирект

_/_ 4xx Ошибки клиента: _/_
400 \_\_ Неверный запрос
401 \_\_ Несанкционированный
402 \_\_ Требуется оплата
403 \_\_ Запрещено
404 \_\_ Не Найдено
405 \_\_ Метод не разрешен
406 \_\_ Неприемлемо
407 \_\_ Требуется аутентификация прокси
408 \_\_ Тайм-аут запроса
409 \_\_ Конфликт
410 \_\_ Ушел
411 \_\_ Требуемая длина
412 \_\_ Предварительное условие не выполнено
413 \_\_ Полезная нагрузка слишком велика
414 \_\_ URI слишком длинный
415 \_\_ Неподдерживаемый тип носителя
416 \_\_ Диапазон неудовлетворителен
417 \_\_ Ожидание не оправдалось
418 \_\_ Я чайник
421 \_\_ Неверно направленный запрос
422 \_\_ Необрабатываемая сущность
423 \_\_ Заблокировано
424 \_\_ Неудачная зависимость
425 \_\_ Слишком рано
426 \_\_ Требуется обновление
428 \_\_ Требуется предварительное условие
429 \_\_ Слишком много запросов
431 \_\_ Поля заголовка запроса слишком велики
451 \_\_ Недоступно по юридическим причинам

_/_ 5xx Ошибки сервера: _/_
500 \_\_ Внутренняя ошибка сервера
501 \_\_ Не реализовано
502 \_\_ Неверный шлюз
503 \_\_ Сервис недоступен
504 \_\_ Время ответа сервера истекло
505 \_\_ Версия HTTP не поддерживается
506 \_\_ вариант также ведет переговоры
507 \_\_ Недостаточно места для хранения
508 \_\_ Обнаружена петля
510 \_\_ Не расширен
511 \_\_ Требуется сетевая аутентификация
